[天琦]今日係香港法治最黑暗既一天😭😭😭

教唆小朋友搞事打人只判6年，法治已死

我以為最少有十年

染大椅 巧心痛牙

坐六年，唔知佢班兄弟會點照顧呀嫂

五毛巴狗唔撚死都冇用

六年後…
呀嫂：奇奇，我地個仔五歲啦，黎啦叫爸爸
便宜仔：今日爸爸個樣又唔同左既